國際戰線要人(Reddit)

Askreddit呢個community有2千7百萬個人subscribe左，宜家有post問緊香港前線示威者嘅狀況。呢個post已經上左熱門但鬼佬問點解無乜香港人講野(已有香港手足解釋左香港只係好早，大部分人未訓醒)

有reddit acct而英文好似我咁屎嘅可以入去upvote手足講嘅野；而英文好嘅手足希望你地可以入去講返香港嘅情況。

Link如下

運動未完，各司其職

人手推

推

Push

唔好post link

Tui

Pushhhhhhhhh

唔好㩒條link入，好似如果短時間大量人用link入會del，上Reddit打返關鍵字Hong Kong Protestors Frontline搵，樓主pin

搵唔到嘅直接打Hong Kong protesters how is it going on the front lines?